政府首日電子登記派發一萬元計劃 截至下午5點已有約200萬人成功登記！

屌你d錢係市民比既

哇巧叻叻呀

笑死，連登仔又話唔好用個一皮又剩，點知第一日已經驚死蝕底個個爭住攞

傻狗換過個ac先啦

唔好用一皮同登記有咩抵觸

今朝幫全家係恒生登記左

父母本身得中銀

講中左嬲豬

應該係話佢地有恒生但少用

政府唔收稅我咪唔拎囉

最好就收完稅淨係派比你呢種社會垃圾

既然唔用又做咩咁急住攞呀，明明就好等錢洗

啲錢原本都係市民架喎，你講到好似政府施捨咁既

錢就拎得快過人
公投又唔見佢哋咁積極

等交表格收支票

九唔七撘八

3個擊
申請
同意
確認
有幾辛苦 10秒都無
定你排隊排到燥底？

攞返屬於自己嘅錢有咩問題，你都on9

五毛唔知廣東話“回水”係咩意思

同bno 一樣咋嘛，居英權本身夠係我哋架啦，宜家稍為放寬下連登仔又咪話要多謝要含晒撚咁

我就同大家連登仔一樣未夠12 點就排ebanking 既

無人話有問題，只係覺得連登仔又自打嘴巴姐

就算唔收稅都要拎啦
政府高地價囤埋啲地
貴一貴賣出去同地產商推高樓價
啲地咪又係香港市民
係你政府私人擁有咩?

成日有啲傻閪想叫人唔好拎一萬
智商唔知有冇50

想單機咪出聲

你駁到再講啦，尋日投左票未呀

咩 concept？

投咗，咁點？

正苦聲稱最快幾時拎到話
等緊d錢救命

乖

當日唔係好大聲講 全民派錢要同警隊撥款一齊通過嘅話 大家唔會拎錢 仲話會洩漏資料比政府 點解你地會拎錢嘅

駁唔到就9唔搭8

比咁撚小 人地年年派
屌你老母啦 應該再補多10000

緊係用，點解唔用？用係外資身上，刺激外圍經濟

好多連登仔第一時間爭住登記

話唔拎錢個d 真係on9, 唔拎留黎比大白象工程咩着數緊係要攞盡政府，一蚊都唔好益比佢

又係呢隻五毛
我拎咗又唔一定用
用都係消費係黃店

好似得你講？
個個都話攞錢去捐

200萬人有就有
不過去晒登記一萬蚊
之前連登仔仲話200萬個一萬可以比612基金有幾多幾多錢 計埋條數出黎

仲快過琴日投票

你真係夠無賴
隻隻狗都係咁

其實有錢點解唔拎呢?

啲錢係自己嘅緊係要攞番

收皮啦屌你老母

我個ac比銀行凍結左，認真想問仲拎唔拎到政府果10k

唔好用係講緊捐出去喎
唔撚拎又點捐呀傻閪

對家資源點解唔攞

條友曱甴五毛黎
Block左唔洗理佢

食黃店都排晒長龍㗎 係唔投票姐

你個point好weak喎
大佬 入黎挑機都俾啲質素啊

正確態度我係串緊d口話不屑拎一萬蚊，但狗衝去拎嘅連登仔

排乜撚嘢呀ebanking

痴線咁都話無賴，本身係屬於我地架喎

咁又係

衝出嚟柒

遲一年比多幾舊水咪唔拎住囉

一年前嘅200萬人
一年後嘅200萬人

大家堅持得好好

爭住攞同唔用原來有抵觸
樓主應該係讀邏輯學出身

係，真係好急，急住送比外資

又要屌
又要拎
吹呀

一早block 咗

d錢本身係我 我攞返有咩問題
理鳩得我幾時攞 我鍾意宜家攞啊
我攞完唔用 唔得？

未登記, 唔知急乜嘢

完全block咗
#6講咩

偉大嘅香港政府派錢支持革命喎
區選170萬成年黃絲
一人捐1k都17億啦
仲未計今年成年果d

一日就二百萬人，有錢分真係主動

一定要第一日登記，嗰啲懶型話遲幾日先，到時唔記得咗我實笑柒佢

今次登記真係幾方便
3下都登記左

人哋古代人唔識用ebanking

睇到班廢老排隊排到腳痛好心涼

拿完都日日吊正苦

政府d 錢咪又係市民既
成日講到反政府就唔好攞個一萬蚊 老老柒柒 我唔攞係唔係唔收我稅先 係我就唔攞

關咩事 唔用都拎架 有病？

d錢原本就係我吊你老母，年年d稅唔撚係錢ar

你驚死蝕底爭住攞

明明個個講緊拎完一萬之後一係捐一係唔用，都唔知啲五毛睇咗啲咩番黎

廢老

有幾痴線呀
有無你地啲狗咁痴呀

錢只係民歸原主
7婆食L屎

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

果10k又唔係要要你一次過用晒
我建議
通常1/3捐， 建議分散投資，一個組織捐幾百
1/3 買黃店/外國網購
1/3 儲/小本投資

當然如果有經濟能力嘅可以捐晒10k

你改下user name先啦on99

#66365
點改都無用

三毛你想表達D咩

唔記得ebanking密碼

我冇交過税咁攞
好撚爽

攞一萬蚊去殺你啲同事

7月8一日派唔派得哂

唔洗e-banking都申請到
上銀行網/apps 就搞掂

唔攞正on9

5毛

係敵人身上攞資源，有咩唔好
謝丞相借箭

其實好似得你話唔好用個一皮？
我拎番啲民脂民膏就梗架喇

係回水

好似要入account？ 我收到銀行email 但我乜密碼嗰啲都唔記得

解封之後，即刻用一萬蚊去日本，幫吓日本妹

唔明有咩好排
早少少登記會快d收到錢？

咩年代 有faceid 嫁啦

唔洗入

on99

表達反對就要拎錢天經地義喎
你個腦跛咗？

200萬黃

唔好係香港用姐

唔洗ebanking咁啲廢老今朝到底係排乜鳩
即係有電話上到銀行個網又識睇個account no.同HKID已經登記到

恆生今鋪真係贏開巷
匯豐死不了

振興美股

1皮野希望醫得好你個腦..

點知廢佬
係呀正常有銀行戶口就搞掂

我囉番自己D錢有問題？😿

嗰件五毛嚟

左手渣iphone 右手渣筆填form

未登記⋯⋯究竟拎唔拎啊

廢老連篤個1 都變左2既就算啦

藍絲口吻

自己攞番自己d 錢 唔明有咩問題 年年交稅比垃圾正苦

阿婆賽跑